有冇絲打分享吓畀人鍾意係咩感覺？

啲人成日話表白衰咗就唔會有fd做
咁係咪即係無端端畀個自己對佢冇好感嘅人鍾意咗會覺得反感/不安/煩？
定係都會有啲開心/虛榮感？（不論對方係邊個）
同埋點解知到對方鍾意自己嗰陣就會冇fd做/係咪必然冇得再做fd？

Ya 又有條傻仔任我舞 今個啲行街買野食野錢又慳番筆

比鍾意嘅人鍾意咪開心
比毒撚鍾意咪驚囉 佢鍾意咩就改咩 冇男友都話有

冇得再做fd係因為唔想俾吊住人或者俾錯誤signal人或者收兵，等你快d死心
會唔會不安或者煩就要視乎對方嘅行為
如果你保持適當距離、唔係太chur或者有咩stalker行為，只係純粹表達鍾意嘅心情嘅話都會有少少虛榮感嘅始終會覺得自己都算有吸引力

如果冇特別感覺普通hi bye fd係咪都係會覺得好驚好煩？